<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="question_1"> 1. מה עלות התוכנית?</string>
    <string name="answer_1">עלות כל התוכנית 700 ש"ח (ניתן לחלק לעד 7 תשלומים - 100 ₪ בחודש בלבד!)</string>

    <string name="question_2">2. אז מה בעצם אני מקבלת חינם באפליקציה?</string>
    <string name="answer_2">את יכולה להשתמש ב GPS- ולצאת לריצה גם בלעדיי, לקבל תזכורות לאימונים, לתרגילים ולשתייה ולשתף את ההישגים שלך.  אבל אם את מעוניינת ללמוד יחד איתי, בקול שלי שילווה אותך לאורך כל הדרך, את מוזמנת להירשם לתוכנית המלאה.</string>

    <string name="question_3">3. עשרה קילומטר נשמע כמו חלום רחוק. את יכולה להסביר לי מתי ואיך אני מגיעה לשם?</string>
    <string name="answer_3">התוכנית שפיתחתי היא סופר מדורגת.\nלמשל: אחרי 21 שיעורים תכבשי את היעד הראשון: ריצת 2 קילומטרים; אחרי 39 שיעורים תרוצי בטוב חמישה קילומטרים (!) וכך הלאה. את חייבת לסמוך עליי ולהתקדם איתי שיעור אחר שיעור. יחד נגיע למטרות מרגשות ולהישגים מדהימים.</string>

    <string name="question_4">4. האם אוכל לרכוש רק חלק מהתוכנית?</string>
    <string name="answer_4">לא, יקירה, התוכנית היא תוכנית מובנת ומדורגת שנועדה לאפשר לך להגיע לכושר מעולה באופן בטוח, זהיר ויעיל. גם אם את רוצה לרוץ \'רק\' חמישה קילומטרים, תצטרכי להגיע לריצה של 10 ק"מ כדי להצליח לשמר את ההישג. כמו כן, כל אימון שתקיימי ינעל ותוכלי להתקדם לאימון הבא.</string>

    <string name="question_5">5. אני כבר רצה שני ק"מ ורוצה להגיע ל 10 – האם התוכנית מתאימה לי?</string>
    <string name="answer_5">תשובה: בהחלט. התוכנית מתאימה גם למי שלא רצה בכלל וגם למנוסות בריצה. תוכלי לדלג על אימונים, אם את כבר רצה מנוסה ו\'בתוך העניינים\'. עלות התוכנית אינה משתנה</string>

    <string name="question_6">6. מה אורך התוכנית?</string>
    <string name="answer_6">התוכנית תהיה בטלפון שלך במשך שנה מיום הרכישה. אני ממליצה למסגר את תקופת האימונים ולקבוע לעצמך שמעכשיו את מתאמנת בכל שבוע 3 פעמים.</string>

    <string name="question_7">7. איך נוכל להיות בקשר?</string>
    <string name="answer_7">שאלה מצוינת – אני מזמינה אותך להצטרף למשפחת \"בגוף בריא\". כל מנויה שתזין את הטלפון שלה תצטרף לקבוצת הוואטסאפ של כל המשתמשות באפליקציה. שם תקבלי קודים להנחות בהרשמה למרוצים, להכיר עוד רצות חרוצות כמוך, לשתף ולהתעדכן על המקומות שבהן אנחנו רצות כקבוצה שמחה ומלוכדת במסגרת \"ריצת ליל ירח\" ו\"ריצות זריחה\".\nכל מי שתגיע לריצות המשותפות שלנו תוכל לקבל חולצת מועדון \'בגוף בריא\' או לרכוש חולצה \'משודרגת\'. </string>

    <string name="question_8">8. מי אמר שאני מספיק בריאה כדי לרוץ?</string>
    <string name="answer_8">אני מאמינה שכל אחת במצב בריאותי תקין יכולה להגיע לריצה של 10 קילומטר. יחד עם זאת, האחריות לבריאותך היא שלך, ולכן אני מצפה ממך לנצל את ההזדמנות הזו, שאת שמה את עצמך בקדמת הבמה, וללכת לעשת בדיקות מקיפות. לבדוק שלא חסרים לך ויטמינים ומינרלים חיוניים, שמצב הגב והרגליים שלך תקין, ולהקפיד ממש מהיום על תזונה בריאה ועל משקל תקין.</string>

    <string name="question_9">9. טוב שכתבת על משקל. אני סובלת מעודף משקל, הריצה לא תדפוק לי את הברכיים?</string>
    <string name="answer_9">מה שיפה בתוכנית שלנו הוא שאנחנו מתחילות בהליכה ומשלבות ריצה בהדרגה. חשוב לי שתביני: את לא בתחרות עם אף אחת. הכול לפי הקצב שלך ומה שמתאים לך. אני מבקשת שתקפידי לנעול נעליים שיספקו לך תמיכה (אני כותבת על זה בהרחבה בהמלצות), וכן בצעי את תרגילי החיזוק. אם את מרגישה עומס, מובן שתוכלי לרווח בין האימונים.\nולשאלתך: כן. גם עם עודף משקל אפשר, כדאי ורצוי לצאת לאימונים ולהגיע לריצה של 10 קילומטרים.</string>

    <string name="question_10">10. אני רוצה לרזות, ריצה מרזה?</string>
    <string name="answer_10">לא. ריצה כשלעצמה אינה מרזה. מי שבתהליך של ירידה במשקל ושומרת על מאזן קלורי שלילי (יותר קלוריות יוצאות מקלוריות נכנסות) הריצה יכולה בהחלט לעזור בשמירה על ההישגים ושיפור שלהם.\nמלבד זאת, ריצה מעצבת ומחטבת בעיקר את אזור הבטן, הישבן והירכיים. אבל זה רק בונוס. הריצה בעיקר תגרום לך להיות אישה מאושרת יותר. באחריות.</string>

    <string name="question_11">11. נשמע מבטיח. מה לעשות עכשיו?</string>
    <string name="answer_11">פשוט וקל, צאי לאימון הראשון מהמסך הראשי "יוצאת לריצה" אימון הניסיון ב"לרוץ עם מירי" סיימי אותו עם תרגילי החיזוק והמתיחות שבסוף. ספרי לכל העולם שאת על זה, ופשוט הירשמי לתוכנית המלאה. אני איתך לאורך כל הדרך.</string>

</resources>