<resources>

    <string name="agreement_1_title"> כללי </string>
    <string name="agreement_1"> 1. מירי פורסט (להלן: "בגוף בריא") מברכת אותך על הצטרפותך למעגל לקוחותיה ומאחלת לך שימוש מהנה ובטוח במוצריה.</string>
    <string name="agreement_2"> 2. בגוף בריא מספקת שירותי הדרכה לאימוני ריצה ("המוצרים") במסגרת יישום לטלפון ("יישומון"/"אפליקציה") (להלן יחדיו "השירותים").</string>
    <string name="agreement_3">3. עלייך לקרוא את תנאי השימוש הבאים (להלן: "ההסכם" ו/או "תנאי השימוש") בקפידה לפני השימוש באפליקציה, במוצרים או בשירותים המוצעים על ידי בגוף בריא.</string>
    <string name="agreement_4">4. על ידי התקנת האפליקציה והשימוש בה, במוצרים או בשירותי בגוף בריא בכל צורה שהיא, את/ה מסכים/מה כי קראת וכי הנך מחויב/ת להוראות הסכם זה. </string>
    <string name="agreement_5">5. אם אינך מסכים/מה לכל התנאים וההתניות של הסכם זה, עליך להפסיק באופן מידי כל שימוש באפליקציה ובמוצרים, ולמחוק את האפליקציה מהמכשיר הנייד והמחשב שלך. </string>
    <string name="agreement_6">6. את/ה מצהיר/ה ומתחייב/ת כלפי "בגוף בריא" כי את/ה בגיל חוקי ליצירת הסכם מחייב וכי את/ה רשאי/ת באופן חוקי להשתמש במוצרים ונוטל/ת על עצמך אחריות מלאה על הבחירה והשימוש במוצרים והגישה לשירותי בגוף בריא. </string>
    <string name="agreement_7">7. תוקפו של הסכם זה מרגע הורדת האפליקציה או התקנת המוצרים (לפי הקודם) ועד סיומו לפי התנאים המפורטים מטה.</string>
    <string name="agreement_8">8. בכפוף לעמידתך בתנאי ההסכם, בגוף בריא מעניקה לך בזאת רישיון מוגבל, אישי, שאינו בלעדי, בלתי עביר ובלתי ניתן להמחאה ו/או להענקת רישיונות משנה, בלתי-מסחרי, ואשר ניתן לביטול באופן מלא בכל עת, להשתמש באפליקציה, בתוכן ו/או בשירותים על גבי מכשיר נייד שבבעלותך או בשליטתך ("הרישיון"). אין בתנאי הרישיון בכדי להעביר אליך כל זכות באפליקציה או בקשר אליה, אלא רק זכות מוגבלת להשתמש בה בהתאם לתנאי ההסכם.</string>
    <string name="agreement_9">9. השימוש באפליקציה, בתוכן ו/או בשירותים כפוף גם לעמידתך בתנאי השימוש הרלוונטיים למכשיר הנייד שברשותך.</string>
    <string name="agreement_10">10. בגוף בריא תהא רשאית, בכל עת, לחסום ו/או לא לאפשר את גישתך לאפליקציה, לתוכן ו/או לשירותים, כולם או חלקם, באופן זמני או לצמיתות, בהתאם לשיקול דעתה הבלעדי, במקרים בהם יעלה חשש שהפרת את הוראות ההסכם או את הוראות הדין או משיקולים הקשורים לאבטחת מידע ולניהול סיכונים, בנוסף לכל סעד אחר העשוי לעמוד לרשות בגוף בריא על פי כל דין החל.</string>
    <string name="agreement_11">11. אינך רשאי/ת (בין בעצמך ובין על-ידי מי מטעמך): (א) להשתמש באפליקציה לכל מטרה בלתי חוקית, בלתי מוסרית, ו/או בלתי-מורשית ולעשות בה כל שימוש לרעה ו/או שימוש לא סביר ביחס למטרות שלהן נועדה האפליקציה; (ב) לעשות שימוש באפליקציה כדי לקיים אימוני ריצה ו/או בתור מאמנת ריצה למשתמשות אחרות – האפליקציה נועדה לשימוש אישי בלבד; (ד) להפר אי אלו מתנאי ההסכם. מבלי לגרוע מכלליות האמור לעיל, בכל אחד מהמקרים הנ"ל תהא בגוף בריא רשאית לבטל רישומך לשירותים, או לחסום את גישתך אליהם ויחולו תנאי הביטול כאילו ביטלת את ההסכם בעצמך כמפורט להלן.</string>
    <string name="agreement_12">12. בגוף בריא רשאית, מעת לעת, לבצע באפליקציה שינויים, לרבות הרחבות, גריעות, שיפורים, התאמות וכל שינוי אחר וכן לעדכן את תנאי ההסכם. בגוף בריא תודיע לך על שינויים מהותיים בדרך שתקבע בגוף בריא (לרבות באמצעות הודעה במסך הבית של האפליקציה), בכפוף לכל דין. המשך שימושך באפליקציה, בתוכן ו/או בשירותים יעיד על הסכמתך וקבלתך את תנאי ההסכם המעודכנים.</string>
    <string name="agreement_13">13. כתנאי לשימוש במוצרים או היבטים מסוימים של השירותים, תידרשי להירשם בבגוף בריא ולבחור סיסמא ושם משתמש (להלן: "זיהוי משתמש"). </string>
    <string name="agreement_14">14. הנך אחראי/ת לשמירת הסודיות של הסיסמה שלך. הנתונים שמסרת בעת ההרשמה לשירות יישמרו במאגר המידע של בגוף בריא. אין חובה על-פי חוק למסור את המידע, אולם בלא מסירתו יתכן ותוגבל משימוש בשירותים טעוני הרשמה. </string>
    <string name="agreement_15">15. בגוף בריא לא תעשה בפרטיך שימוש, אלא בהתאם למדיניות הפרטיות של בגוף בריא, הניתנת לעיון באפליקציה בגוף בריא. על פי הוראת סעיף 11 לחוק הגנת הפרטיות אינך חייב/ת למסור מידע אישי ומסירת המידע נעשית על בסיס התנדבותי בלבד.</string>
    <string name="agreement_16">16. ניתן לבחור בין התוכניות השונות המוצעות למשתמשות. אולם לא ניתן לרכוש תוכנית חלקית.</string>
    <string name="agreement_17">17. התוכניות בנויות בצורה מדורגת. ניתן לדלג על תכנים בתוכנית האימונים. לא ניתן יהיה לצרוך תכנים שכבר נצרכו, ולא ניתן יהיה לחזור לתכנים שעליהם דילגה המשתמשת.</string>
    <string name="agreement_18">18. תוקף תוכנית האימונים הוא שנה, אולם כדי להגיע לתוצאות מיטביות מומלץ להתאמן באופן סדיר 3 פעמים בשבוע.</string>
    <string name="agreement_19">19. בכל מקרה של שאלה בנושא מוצרים, האפליקציה או תקלות טכניות אחרות, הנך מתבקש/ת ליצור קשר עם מחלקת שירות הלקוחות של בגוף בריא באמצעות begof.bari@gmail.com.</string>
    <string name="agreement_20">20. הדין החל על הסכם זה, תוכנו והשירותים הוא הדין הישראלי בלבד, מבלי לתת תוקף לכללי ברירת הדין הבינלאומי הקבועים בו. סמכות השיפוט הבלעדית בכל מחלוקת שתתגלה בין הצדדים הנובעת מתנאים אלה, התוכנה ו/או השירות, הקשורים אליהם או המתייחסים אליהם, תהיה נתונה לבתי המשפט המוסמכים במחוז תל-אביב בישראל.</string>
    <string name="agreement_21">21. אם תרצה/י לתבוע את בגוף בריא בגין כל עילת תביעה אשר נובעת מהתוכנה או מהשירות או הקשורה אליהם, עליך לעשות זאת בתוך שנה אחת (1) מיום שנודעה לך עילת התביעה. אי-הגשת תביעה בתוך פרק הזמן האמור תחסום את זכות התביעה שלך וכמוה כויתור סופי ומוחלט מצידך על זכות זו.</string>
    <string name="agreement_2_title"> אחריות </string>
    <string name="agreement_22">22. בגוף בריא מספקת את השירות והתכנים הכלולים בו לשימושך "כמות שהם"  ("AS IS") ובכפוף לזמינות. לא ניתן להתאים אותם אישית על מנת למלא את הצרכים של כל אחד מהמשתמשים. בגוף בריא מסירה כל אחריות או מחויבות, בין אם מפורשת ובין אם משתמעת, בקשר לשירות, לרבות, ללא הגבלה, כל אחריות לסחירות, ולהתאמה למטרה מסוימת, מאפיינים, איכות, אי-הפרה, קניין, תאימות, תפקוד, אבטחה או דיוק.</string>
    <string name="agreement_23">23. הנך מסכים/מה ומכיר/ה בכך שאת/ה נושא/ת באחריות המלאה והבלעדית לשימוש בשירות וההסתמכות עליו, וכן הנך מסכים/מה ומכיר/ה בכך שההסתמכות שלך על השירות נעשית על אחריותך בלבד.</string>
    <string name="agreement_24">24. פעילות גופנית מאומצת כרוכה בסיכונים משמעותיים. המלצות האפליקציה לפעילות הן כלליות ואינן לוקחות בחשבון את מצבו/ה הבריאותי של כל משתמש/ת ומשתמש/ת. בגוף בריא ממליצה לכל המשתמשות/ים לערוך בדיקות בריאותיות המתאימות לגילם/ן ולמצבם/ן הבריאותי (כגון בדיקת ארגומטריה). לצורך כך מומלץ להתייעץ עם רופא המשפחה, ולקבל את המלצותיו. באחריות המשתמשות להיבדק על בסיס קבוע, בהתאם לגילם/ן ולמצבם/ן הבריאותי, ולפי המלצות רופא המשפחה .</string>
    <string name="agreement_25">25. בגוף בריא לא נושאת באחריות כלשהי לנזק שיגרם למשתמש/ת ו/או למאן דהו בגין שימוש במידע הניתן באפליקציה ו/או בגין שימוש בשירות המוצע באפליקציה זה וכן לא ישאו, במישרין או בעקיפין, בכל נזק, ישיר, עקיף, תוצאתי או מיוחד, כספי או אחר, שנגרם למשתמש או לצד שלישי כלשהו עקב או כתוצאה משימוש או הסתמכות על מידע ו/או שירות שמופיע באפליקציה ו/או באפליקציה של צד שלישי, לרבות הפסד הכנסה ו/או מניעת רווח שייגרמו מכל סיבה שהיא ולרבות נזקי גוף ו/או טיפול רשלני.</string>
    <string name="agreement_26">26. המשתמש/ת מתחייב/ת לשפות את האפליקציה, בעליו, מפעיליו ו/או מי מטעמם, בגין כל נזק, תשלום, הוצאה, אבדן רווחים או הפסד שייגרמו להם עקב מעשה ו/או מחדל שיש בהם כדי להפר תנאי שימוש אלה ו/או כדי להוות מעשה בלתי חוקי.</string>
    <string name="agreement_27">27. בגוף בריא עושה כל מאמץ כדי לספק לך שירות מספק באיכות גבוהה. אולם, איננו ערבים לכך שהשירות יפעל באופן רציף או ללא טעויות, או שהוא יהיה זמין באופן תמידי או נקי לחלוטין מרכיבים פוגעניים, או שהוא בטוח, מוגן מפני חדירה בלתי מורשית למחשבי בגוף בריא, חסין מפגיעות, נקי מתקלות, מבאגים או מכשלים, ובכלל זה, אך לא רק, כשלי חומרה, כשלי תוכנה וכשלי תקשורת בתוכנה, שמקורם ב-בגוף בריא או בספקים שלה.</string>
    <string name="agreement_28">28. בגוף בריא, ובכלל זה בעלי המניות שלה ומנהליה, לא תהיה אחראית עבור כל נזק ישיר, עקיף, מקרי או תוצאתי, או עבור כל נזק אחר, ואובדן (ובכלל זה אובדן רווח ואובדן מידע), עלויות, הוצאות ותשלומים, לא בנזיקין ולא באופן חוזי או בכל צורה אחרת של אחריות, הנובעת משימוש בשירות או קשורה בו או בחוסר יכולת להשתמש בשירות או מכל כשל, שגיאה או התמוטטות בתפקוד של השירות, או מכל תקלה או שגיאה שנעשתה על ידי הצוות שלנו או כל אדם הפועל מטעמו, או מהסתמכותך על התוכן של השירות, ובכלל זה, אך לא רק, תוכן שמקורו בצדדים שלישיים, או מכל תקשורת עם השירות, או עם משתמשים אחרים בשירות או דרכו, או מכל שלילה או ביטול של חשבון המשתמש שלך, או מכל פעולה של שמירת התוכן שלך בשירות, מחיקתו חשיפתו וכל שימוש אחר בו או אובדן שלו. בכל מקרה, הפתרון היחיד שלך יוגבל לתיקון טעויות או כשלים כאמור לעיל, וזאת בהתאם לנסיבות הרלוונטיות.</string>
    <string name="agreement_29">29. זמינות ופונקציונאליות האפליקציה, התוכן והשירותים תלויים בגורמים רבים, אשר אינם מצויים בשליטת בגוף בריא, לרבות תוכנה, חומרה, רשתות תקשורת, ספקי שירותים או קבלני משנה של בגוף בריא או צדדים שלישיים אחרים (לרבות אלה המספקים שירותי אחסון ענן ושירותים סלולאריים וכן משתמשים אחרים). בגוף בריא לא תהא אחראית לנזקים שנגרמו כתוצאה משיבוש או תקלה אשר אינם בשליטתה, ככל שעשתה מאמץ סביר למנוע אותם. בין השאר, ומבלי לגרוע מכלליות האמור לעיל, בגוף בריא אינה אחראית לנכונות המידע שנימסר על ידי משתמשים לבגוף בריא בקשר ליומנים שלהם.</string>
    <string name="agreement_30">30. פונקציות מסוימות בשירותים עושות שימוש במידע מפורט לגבי מיקומך ומסלול תנועתך, לדוגמה בצורה של אותות GPS ומידע אחר אשר נשלח על ידי המכשיר הסלולארי שלך שבו מותקן ומופעל היישום של בגוף בריא, לא ניתן לספק פונקציות אלה מבלי להשתמש בטכנולוגיה זו. אנא שים/מי לב שבגוף בריא עושה שימוש במידע לגבי מיקומך ומסלולי תנועתך, על מנת לתת לך מידע מדוייק באשר לריצה שלך. סגירת יכולות אלו לא יאפשרו את קיום השירות כפי שהוא מוצע לך. כך גם אם תפעיל/י את שירותי המיקום הנ"ל אין ערובה לדיוק במתן השירותים שכן לבגוף בריא אין שליטה על איכות האותות המועברים אל או נקלטים במכשירך.</string>
    <string name="agreement_3_title"> פרטיות </string>
    <string name="agreement_31">31. כל משתמש/ת שמוריד/ה את האפליקציה ועושה בה שימוש נדרש/ת בהרשמה הראשונית לפתוח עמוד פרופיל אישי.</string>
    <string name="agreement_32">32. בגוף בריא מתחייבת למחוק מידע אישי שלך מהאפליקציה ולא לעשות בו שימוש לצורכי האפליקציה, כאמור לעיל, אם תתבקש לעשות כן על ידי משתמש במפורש ובכתב.</string>
    <string name="agreement_33">33. בגוף בריא לא תחשב כמפרה של ההתחייבות לפרטיות או פוגעת בפרטיות המשתמש בשל כל מידע, כהגדרתו בחוק המחשבים תשנ"ה – 1995 ו/או בחוק הגנת הפרטיות, שיהיה בו כדי לזהות משתמש/ת או להתחקות אחריו/ה על ידי אחר/ת, שנובע מהשימוש באמצעי תקשורת אלקטרוניים.</string>
    <string name="agreement_34">34. אם תגדיר/י את החשבון שלך לשילוב עם רשתות חברתיות, לרבות על-ידי כניסה לאפליקציה על-ידי שימוש בחשבון שלך ברשת החברתית (כגון באמצעות החשבון שלך בפייסבוק) אזי את/ה מסכים/מה לשיתוף מידע (לרבות מידע אישי) בין בגוף בריא לבין רשתות חברתיות אלה.</string>
    <string name="agreement_35">35. השימוש של הרשת החברתית במידע שהועמד לרשותה על-ידי בגוף בריא כפוף למדיניות הפרטיות של הרשת החברתית ונעשה בשליטת הרשת החברתית. שימוש זה אינו כפוף להסכם זה ולבגוף בריא אין שליטה על הנעשה ברשת החברתית.</string>
    <string name="agreement_36">36. בגוף בריא משקיעה מאמצים רבים בהגנה מפני סיכונים הטמונים ברשת האינטרנט ובסלולר, ככל שההגנה מפניהם נתונה בידיה. עם זאת, אין ביכולתה ו/או בשליטתה של בגוף בריא למנוע לחלוטין את חדירתן ופעולתן של תוכנות זדוניות אשר עשויות להזיק, או נועדו להזיק לפעילות האפליקציה, לפגוע בפרטיותך, לצותת לתעבורת הרשת, לפרוץ למאגרי המידע של בגוף בריא, לשרתים או למחשבים, להתחזות ליישום או לבגוף בריא, לבצע תרמיות והונאות מקוונות, להזיק או לחבל בפעילות האפליקציה, התוכן ו/או השירותים.</string>
    <string name="agreement_37">37. בשימוש באפליקציה ובמנוע החיפוש בו, את/ה נשאלת האם תסכים/מי לשימוש וסנכרון עם חומר המצוי בטלפון הנייד שלך, כגון GPS. בגוף בריא עושה שימוש במידע זה לצורך הפעלת האפליקציה. על פי הוראת סעיף 11 לחוק הגנת הפרטיות אינך חייב/ת למסור מידע אישי ומסירת המידע נעשית על בסיס התנדבותי בלבד</string>
    <string name="agreement_38">38. על פי סעיף 13 לחוק הגנת הפרטיות הנך רשאי/ת לבקש לעיין בחומר שבידי בגוף בריא ואגורים במאגר המידע של בגוף בריא. על פי סעיף 14 לחוק הגנת הפרטיות הנך רשאי לבקש לתקן את המידע.</string>
    <string name="agreement_39">39. פי סעיף 16 לחוק הגנת הפרטיות בגוף בריא, מנהליה ועובדיה מחויבים בשמירת סודיות המידע הפרטי אליו נחשפו אגב ביצוע עבודתם.</string>
    <string name="agreement_40">40. מבלי לגרוע מכלליות האמור לעיל ולמען הסר ספק, הנך מעניק/ה בזאת לבגוף בריא רישיון להשתמש במידע על המיקום, מסלול התנועה ו/או היסטוריית החיפושים שלך על מנת לספק את השירותים בצורה המיטבית.</string>
    <string name="agreement_41">41. הנך מעניק/ה לבגוף בריא רישיון להשתמש במספר הטלפון ובכתובת הדוא״ל שמסרת לבגוף בריא על מנת לשלוח אליך הודעות SMS או דוא״ל ככל שיידרשו במטרה לשפר את השירות, להציג או לשלוח אליך חומרי שיווק ופרסום מותרים (כהגדרתם בהסכם זה) כאשר אתה משתמש ביישום; לערוך סקרים ושאלונים שמטרתם שיפור השירות; לאכוף את תנאי הסכם זה; ליצור עמך קשר כאשר בגוף בריא סבורה שדבר זה הכרחי; כדי לטפל בקלקולים ותקלות; לצורך פעולה במקרה של מחלוקת, או הליכים משפטיים מכל סוג בינך לבין בגוף בריא ו/או הפעלת השירותים, או בינך לבין משתמשים אחרים או צדדים שלישיים בקשר או בנוגע לשירות.</string>
    <string name="agreement_42">42. פרטי איש הקשר בבגוף בריא לכל שאלה הקשורה בפרטיות: 055-6621442 begof.bari@gmail.com, שרית</string>
    <string name="agreement_4_title"> תשלומים ביטול ובטיחות מידע </string>
    <string name="agreement_43">43. השימוש באפליקציה כרוך בתשלום. עליך לשלם את כל התשלומים החלים עליך, בקשר עם אותם שירותים.</string>
    <string name="agreement_44">44. בגוף בריא שומרת לעצמה את הזכות להפסיק את השירותים בתשלום בגין אי סדרים בתשלום.</string>
    <string name="agreement_45">45. על פי שיקול דעתה של בגוף בריא, תעניק בגוף בריא מעת לעת, לחלק מהמשתמשים, תקופות קצובות לניסיון של המערכת. עם תום הניסיון, תחייב בגוף בריא את המשתמש/ת בתשלום, על פי החבילות שהוצעו לו/ה.</string>
    <string name="agreement_46">46. התשלום עבור השירותים הכרוכים בתשלום יתבצע באמצעות כרטיס אשראי ובאופן מאובטח על ידי חברת קארדקום - Cardcom </string>
    <string name="agreement_47">47. הודעה על התנתקות מהמערכת יש לבצע בדוא"ל begof.bari@gmail.com או בטלפון  055-6621442</string>
    <string name="agreement_48">48. השימוש באפליקציה טעון תשלום. ניתן לבטל את התשלום ולקבל החזר כספי, בשווי מלוא העסקה, בהפחתה של 5% מערך העסקה, עד 14 יום מיום הרכישה, ובלבד שהמשתמשת לא עשתה כל שימוש באפליקציה. </string>
    <string name="agreement_49">49. פתיחת כל אחת מהאימונים, הסרטונים, קבצי השמע, הזנת פרטים אישיים באפליקציה, כיוצא באלה שימושים באפליקציה (למעט עצם הרישום והתשלום), תחשב שימוש באפליקציה ותזכה את בגוף בריא במלוא התשלום. במקרה של שימוש לא יוחזר התשלום למשתמשת.</string>
    <string name="agreement_5_title"> פרסום </string>
    <string name="agreement_50">50. בגוף בריא לא תישא באחריות לתוכן פרסומי או מידע מסחרי אחר שיפורסם באפליקציה ו/או בכל שירות אחר.</string>
    <string name="agreement_51">51. פרסום באפליקציה אינו מהווה המלצה או חוות דעת או הבעת דעה או עידוד, מצד בגוף בריא, לרכוש את המוצר המוצג בפרסומת ו/או לעשות שימוש בשירות או מידע המוצג בפרסומת.</string>
    <string name="agreement_52">52. כל האמור בתנאי השימוש ביחס להגבלת אחריות בגוף בריא יחול גם על פרסומות באפליקציה, בהתאמה ובשינויים המחויבים.</string>
    <string name="agreement_53">53. בגוף בריא שומרת לעצמה את הזכות לשנות את מדיניות הפרסומים שלה מעת לעת.</string>
    <string name="agreement_54">54. בגוף בריא אינה ערבה, ואינה יכולה להיות ערבה, לאמינות או לדיוק של חומר פרסומי המתפרסם באפליקציה ו/או בכל שירות אחר. בגוף בריא אינה תומכת בתוכן של פרסומים אלו ולא תישא באחריות כלשהי לכל עילה הנובעת מהסתמכות המשתמשים על החומר שפורסם באפליקציה.</string>
    <string name="agreement_6_title"> קניין רוחני ובעלות בשירותים </string>
    <string name="agreement_55">55. מבלי לגרוע מכלליות האמור לעיל, האפליקציה, התוכן והשירותים וכל זכויות הקניין הרוחני הנוגעות להם, לרבות זכויות יוצרים וסימני המסחר (ביחד: "הקניין הרוחני") הם בבעלות בגוף בריא ו/או נמסרו לה ברישיון ומוגנים על ידי דיני הקניין הרוחני בארץ ובעולם. כל זכות שלא הוקנתה לך במפורש על פי תנאי ההסכם תישמר בידי בגוף בריא ונותני הרישיון שלו. אין להעתיק, להפיץ, לשנות, או לעשות יצירה נגזרת של כל תוכן הכפוף לזכויות הקניין הרוחני של בגוף בריא, בכל אופן או בכל אמצעי, אלא אם הדבר הותר במפורש בתנאי ההסכם ו/או על פי כל דין החל. אף הוראה בתנאי ההסכם לא מהווה ויתור על קניינה הרוחני של בגוף בריא על פי כל דין.</string>
    <string name="agreement_56">56. האפליקציה עשויה להשתמש או לכלול תוכנות, קבצים ו/או רכיבים הכפופים לתנאי רישיונות לרבות רישיונות קוד פתוח של צדדים שלישיים ("רכיבי צד שלישי"). הינך רשאי/ת להשתמש ברכיבי צד שלישי בהקשר עם האפליקציה אך ורק בכפוף לעמידתך בתנאי הרישיון החלים ו/או הנלווים לרכיבי צד שלישי הרלוונטיים. במקרה של סתירה בין תנאי הרישיון של רכיב צד שלישי ותנאים אלו, תנאי הרישיון של רכיב הצד השלישי הרלוונטי יגברו בנוגע לרכיבי צד שלישי אלו בלבד. תנאים אלה אינם חלים על כל רכיבי צד שלישי הנלווים ו/או הכלולים באפליקציה ובגוף בריא מסירה כל אחריות הקשורה בכך. את/ה מכיר/ה בכך שבגוף בריא אינו היוצר, הבעלים או מעניק הרישיון של רכיבי צד שלישי, ובגוף בריא אינו מעניק כל מצג או התחייבות מכל סוג שהוא, באופן מפורש או מכללא, בדבר איכות, יכולות, תפעול, ביצוע או התאמתו של רכיב צד שלישי זה או אחר.</string>
    <string name="agreement_57">57. למען הסר ספק, השימוש בתכנים המצויים באפליקציה, לרבות, טקסטים, סרטונים, קבצי שמע, וכל תוכן אחר באפליקציה, מוגבל למשתמשת שהורידה את האפליקציה בעצמה, והמשתמשות מנועות מלעשות שימוש קבוצתי באפליקציה הכולל משתמשות אחרות שלא שילמו עבור השימוש באפליקציה, ובמיוחד מנועות מלעשות שימוש באפליקציה כעזר לימודי עבור הדרכה של משתמשות אחרות שלא שילמו בעד השימוש באפליקציה</string>

</resources>